一人一首林俊傑既歌

生生

小酒窩 長睫毛

她說

可惜沒如果

江南

修煉愛情

背對背擁抱

唔中意阿sa把聲

故事細膩
個人覺得佢啲英文同法文幾正

Love u u

不為誰而作的歌

只要有你的地方

我想問有無短啲ge MV
個MV成十幾分鐘

豆漿油條

雖然呢首唔紅但真係好撚正

呢首每次聽都好撚sad 諗起前度

呢排聽開簡簡單單 睇埋個mv真係好正 想當年既jj同首歌真係好夾

你要的不是我

學不會

嗚啊 好sad

呢兩日loop緊不為誰而作的歌同埋可惜沒如果

Pish

Agger 首曲個melody 真係不得了

我很想愛他